真心推介動畫電影--千年女優

女優=女演員,唔係鹽濕野

千年女優講述一個已隱退既出名女演員-千代子用成世人時間交還一條鑰匙比人既故仔,故事情節都幾感人

故事中以一位為拍攝記錄片導演去訪問千代子,千代子講述佢既一生經歷作為開始

畫面係現實同戲劇之間互相交錯,攝影師同導演容入係回憶畫面中,一個個回憶最後又連接埋一齊,呢種表達方式都幾特別,就算係睇畫面都非常值得一睇

貼返段精華片段先:

因為女主角係演員,所以回憶中都會穿插左唔同類型既戲劇,NHK大河劇情節甚至係科幻電影情節都會有

有啲似睇緊the man from earth套科幻片既感覺,相信如果鍾意呢套戲既人都應該會鍾意千年女優/今敏既作品

線上睇link:

有伏死全家!!!

唔好推人做已故人士FANS OKAY?

等一世都會咁孤寂

睇完呢套戲既最後你就會明白

OK 返屋企睇

我喜歡的係尋找的過程

其實算唔算係套追夢既動畫

今敏d 戲真心正
最鍾意佢套perfect blue

我先係真正既未麻

我中意盜夢偵探

我都係最鍾意perfect blue

今敏

好睇呀

Perfect blue 同千年都好鍾意
可惜英年早逝

個人覺得千年女優嗰立意係今敏作品入面最高，次次睇都喊
東京教父就適合第一次接觸今敏，大眾向啲
perfect blue偏驚悚向,hollywood都要向其致敬
紅辣椒就睇啲分鏡玩到出神入化，最有創意

簡單啲講四部都係神作
以動畫電影導演嚟講，個人心目中今敏絕對第一

屙屎一推

佢啲分鏡係maximize 哂 動畫比起電影 嘅優勢

今敏
路蘭都抄鳩佢d剪接

妄想代理人 我睇得唔係好明

另推介回憶三部曲，今敏同大友克洋合作

Lm

今敏只服perfect blue

今敏fans